# JITSI



## Розділ &#127991; Звук та Відео &#128250;

>&#128161; комунікаційний клієнт, що підтримує здійснення голосових викликів, відеодзвінків і обмін миттєвими повідомленнями.

- **версія програми &#128230;**: :two: . :zero: . :nine: :one: :one: :one:
- **розробник &#128422;**: 	Jitsi Team and Contributors
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://jitsi.org/)

## Операційні Системи

#### Windows &#128421;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://desktop.jitsi.org/Main/Download.html)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;

### Linux &#128039;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://desktop.jitsi.org/Main/Download.html)
- &#128189; за допомогою **Flathub**:
  - вводимо команду у терміналі: `flatpak install flathub org.jitsi.jitsi-meet`

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; з **Центру програмного &#128230; забезпечення**

